(繼續)Times 投票，未投既請繼續投票

Who Should Be TIME's Person of the Year
for 2019?

We want to hear from you! Cast your vote for the person or group of people who had the greatest influence on the events of the year—for better or worse.

We’ll reveal the 2019 Person of the Year, chosen by TIME’s editors, on Dec. 11. Check back to find out the winner of the poll in the first week of December.

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

推

已投

tui

Push

push

條片係講點解BTS一夜間由yes變no

有好多BTS嘅fans留言話支持香港人，叫其他人幫手投票，覺得香港人更需要呢個獎！
Connect！

咸了
不反韓了

推返上去

韓國人喺呢香港呢件事上都算俾好多支持

係咪跌左1%?

已投幫推

Pish

2019俾港人真係實至名歸